[扮工好撚悶]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇 9

開錯台

是咁的

世界情色王同宇城飛唔知做嘈乜春又狙擊咁
世界情色王聲大大話要約出黎開片
點知宇城飛真係book左場

跟住世界情色王笠水 好柒

被動現金流
不過係因為自己無咩錢要洗先夠用

係咁f5 舊post 以為冇更新

唔該晒巴打 !

點解師妹唔上水

即係咩黎 ?

怕左你大咸濕

銀行定期

我會收斂啲

不安

1001

搵我？

得閒down個試題app練下

諗住你會開新post

今明兩日去澳門呀嘛

俾多啲機會大家開post

sor囉搶左開post

佢粉嶺左

澳門有咩玩？

比面你笑兩聲啦

咁快

一日就一個post

兩日 差不多啦
雖然有好多都係我自己9up自己推

都唔係呀,其實呢度都幾多人傾

圖呢

大家都係做IT

試吓入行囉

留返自己 j

好 等12點食飯

平時一個禮拜先推完一個post 而家4日就爆

好

Ibank

鬼國
66年後已淪陷

多左人扮工

玩得開心啲

今日過得比較快
差不多又11點

放完假又要返地獄

又諗起個朋友
有人介紹入咗做銀行
自己咩都沒就捱騾仔

你幾時放假
平時放星期日定閒日?

岩岩返到公司

好悶

早餐食到好飽唔想郁
下星期面試仲未準備好 大撚獲

揀好食咩餐未啊

in咩?

IBANK 好似好難入~

求其叫左個牛肉炒烏冬+凍撚死走田
通常都係10分鐘食完然後做自己野

濕鳩正苦工
本身有另一份IN完但應該收咗皮
呢一份都係打算半陪跑心態去見就算

新假期連木棉花都吹奏

我見到好多紅花但無棉花

再過遲D 就有的了~

棉要等多2個月結果啦

唔知 咁大個女第一次去澳門

見到隔離post
諗起原來自己人生最快樂嗰段日子就係小學時代

agger 諗番起會好開心

中學最開心

中學呢? 我見D人話中學先係最開心架啵~

長路漫漫是如何走過

嗰時返上午校
下午食完飯就落公園玩
之後睇卡通片 玩玩具
嗰時好窮但好開心
之後升中開始面對好多竸爭
自己就成日同人比較 搞到宜家有抑鬱

唔去賭場就唔太多野玩, 好似係

即係你而家好富有啦...吓嘛!?

咩類型正苦工

我而家窮過返學果時好多

一定要搵間好食嘅葡國菜
唔係小飛象

係以前更窮啫
我好記得嗰時老母做洗碗 成日拎酒樓賣剩啲菜比我食
有時一餐只係一條廚師腸切片+豉油 但我記得好好食
人越大越唔開心

係 ? 讀書考試唔太壓力咩 ?
出黎做野, 自己洗自己錢, 唔開心咩 ?

最近睇緊本書講香港人加入英軍
我諗如果我都入伍應該好快陣亡

有，book咗間夜晚食 好無食就唔知

文職類
嚟緊努力練語文 希望考到EO
我覺得正苦工真係睇運 個揀人標準亂鳩咁嚟...

我都係呀....而家仲窮~!!

點解咁講？
因為屋企有事發生?

其實當兵好慘

你而家都可以

我唯一一次去澳門就係去睇水母姦
之後入過賭場個圈 睇人賭場

打仗係好慘
下一秒死咗都唔知咩事

小學返工課輔導班
好多囡囡一齊玩，唔係國色天香
但已經好正

等包膠

我覺得係心態問題
你搵多咗 但你想要嘅野亦多咗
以前讀書最多咪買吓電話之類
有幾多人會諗住買馬莎

做後勤囉
你幾好打都無用啦 行先死先

我呢D蠢仔讀書唔好呀~~~所以無咩壓力!~

最多囡囡同我玩嗰陣係幼稚園時期

西隧中

我見你都搵唔少丫 起碼多過我
點解會窮過返學？
我自己就洗錢少過讀書先
以前讀書好少慳

12月考EO已經regreted

加油啊 希望見到你

得閒返去先
反正¥12/無限

心態唔同咗
如果可以用返小學時期心態去過成人生活
我諗我會開心好多
所以我好羨慕人地有童真/心

你講到你好似無哂咁

比你講一講
我仲記得小學時有個女同學話鍾意我
成日放學去偷望/等我
就算升中都有keep住同我聯絡
不過自己犯賤無理人 就無再搵我了

而家搵到錢都唔捨得使

你就好
我自己盡力啦 考唔到都無辦法
咪諗吓有咩後路

真．那些年

我真係無 日日都行屍走肉咁

咁唔關窮唔窮事啦

無童真無乜童年jj (拿起中華一支，一點火，呼～）

41年香港淪陷有班走甩左去緬甸再打
3000幾人得1000幾人返到去

到香港志願連去印度打
又死一啲

返到香港重光個啲百死餘生
屋企都冇埋

但有啲人對英國好忠誠
例如有個叫李玉彪
唔走跟老闆入戰俘營然後救埋佢一齊走依種勇敢真係痴撚線

以前D 錢係洗人地既
而家D錢會有人黎幫我洗

係咪呀你
又有淫女又有純情妹
初中一定好靚仔

有人辭官歸故里有人漏夜趕科場
我想quit但報讀書報咗兩年都唔收我

咩意思 養家?

我問過小學個女仔 佢話因為我當時係全班比較靚仔
事實我當然唔係 只係一個四眼油頭毒撚

比你講一講 好似點醒咗

其實我想同父母講我想去郊區耕田
市區生活真係唔適合我...

我就咁睇你所SHARE既事情所得巴打你都應該係幾靚仔~

退休就可以過呢啲生活

一出糧交家用乜費物費就冇左一大舊啦
又要計劃未來儲錢又冇一舊
剩返每個月既流動資金同讀書時差唔多 又要搭車食飯應酬

香港會俾人收地
儲少少錢去第二度啦

係啦...家又要養, 毒撚識女仔又要錢~~

紅字：起音樂～！ 青蔥．區瑞強

我真係唔靚仔 我向燈火發誓

睇吓你洗得開唔開心啫
如果你係甘心去比錢 / 洗得開心
我覺得無壞喎

我意思係想過啲鄉村簡單生活
種吓花草釣吓魚撚吓狗

民歌王子

撚狗可以去波台

嗯... 巴打年紀唔小....

係HK你有錢先可以做呢D野架啵~

撚貓呢 ?

有冇巴打兩個青位一長就向橫生
好核突....三個星期要剪一次

撚雀

撚人呢

唔係嗰啲...

同耕田關咩係呀
真心咗添

香港大把
垃圾會 政府最多

成日比人話搵夠錢退休先過呢啲生活
邊個擔保一定有明天架

咁差館

me
本身想留長 但要留起碼兩三個月
但個青位會橫向生好核突
所以都keep住個個月都剷

夠錢就返英國
去dover住

女朋友冇居英權

唔剷唔舒服

表達得唔好
我意思係鄉村生活
唔需要太多物質享受 但生活無咁緊逼

最憎差佬
遇過所有差佬都係仆街來
之前返屋企經過樓下公園比成7-8個藍帽子逗

同感呀

之前有試過自己剷，剷到勁樣衰

之後叫女朋友幫我剷........

剷得仲樣衰，佢剷到一忽忽，剷撚左條閃電出黎

新人留名

自己剷啦，慳返筆

剷咗會清爽啲
BTW 我都諗緊點執個頭
想舒服得來無咁柒
定其實都係your face your fate?

我之前多手試吓剷結果剷到好撚核突

以前皇家香港警察
而家

哈利波特

自己仲要載眼鏡...

西環

嗰啲係撚人

唔係呀
西環有好多貓的

今日全公司既人食kfc

有野做

你公司一定好多肥婆

一齊唱你是女神都幾撚恐怖
邪教

肥婆 充滿著熱浪 興奮沒法抗

肥婆 在你窗外徘徊 任這風吹雨打去

迎接光輝歲月

黑人炸雞.gif

所以唔會剷到好青

同埋唔會剷咁高

笠水狗真係會上網典俾人永久恥笑

皇馬迷黎
利申皇狗

原來已經12點半

仲有成十分鐘呀

應下景

新人呢 ??

果然女友唔可以得罪

新人

灣荃巴

金鐘撚又要煩食咩好

叫外賣 夠平

食齋

邊間?

金鐘係咪真係要等幾班地鐵先上到車
鄉下仔好少過海

做咗三個月都未知門路

繁忙時間絕對係
好彩我主要唔係搭地鐵

開飯 !

仲等緊1點 ...

gtr vs coaster

公司個lift要等幾分鐘

已食完飯

有冇人同我一樣等lift好驚撞到其他同事

如果熟會吹兩咀
唔熟就當睇唔到

文理 景成

搵日試

放星期三

夠唔夠時間休息？

我之前返shift +6日
一星期9-6 & 1星期2-11咁樣輪
其實我好鍾意返下午至夜晚
夜晚無乜人落樓吹下風好撚舒服

睇完一陣高登post發覺自己係零
心情又開始灰鳩

好想返家打機

Coaster

放工就返屋企休息吓啦
當獎勵自己辛苦了一天

有時喺度諗
不如將啲錢比哂屋企人就去死算

係咪真係零先 ? 係咪發奮, 諗下自己想要啲咩囉
灰鳩都無補於事

唔多夠
不過呢度勝在唔係咁辛苦
不過好想返5日工同埋唔洗做10個鐘

有咩咁灰呀?!

咩post咁灰呀

不如積極啲諗下計劃下

無錢仲有咩計劃可以諗?~

放一日仲係閒日真係好似無放過咁
我都打算搵1-5 9-6工

終於有時間

都係錢 & 買樓問題
其實暫時都有努力儲緊錢 只係去到瓶頸個人灰灰地
唔諗咁多了 努力完唔得就算

你同vinc有咩關係

我都係
可惜ca未有offer

又邊個

報到 食緊野

就去食

我地又返到尋日 lunch 後既情景喇

又要悶坐到 6 點

陣間三點有街外人上嚟聽嘢
好眼瞓

今日好多野做

好撚眼訓

返工眼訓又唔訓得簡直係一種折磨

I know that feel

WHTSAPP又冇人同你吹水, 個個都好似好忙咁屌, 得我一個秒回

去厠所避一避

頭先去完冷靜左一下, 依加追緊巴打個日本行路POST

想問問如果公司一年有4日有薪病假，而我今日做滿半年，係咪應該有2日背薪病房

點樣挨到5點

廁所上網慢到食左屎咁

照常理係, 一年得4日病假咁少, 我12日, 但通常好少攞, 懶係有責任感, 但冇人會欣賞

屌 我得7日

唔係一個月一日既咩, 我之前做開d公司都係一個月一日

但為左扮勤力, 好少攞病假

岩岩先開飯

金鐘UberEats都好多選擇啦

我last day下星期2，月頭請左日sl
我想係屋企冬眠

一陣打去政府診所book時間先

食kfc食到好飽

go!!!有醫療卡會正好多, 就咁上去佢個網個list個醫生到睇, 錢都唔洗比, 扮肚痛肚all最易

去到澳門了
係海富個間呀

問 HR ?

一年先得4日sl 唔係掛...咩公司黎

一定係d濕鳩港資公司

賣燈

阿頭:冇野做好悶
我就係到睇平機票

吓?~唔係一個月一日既咩!?

好飽 食左個三文治

我唔知叫中資定港，上市

上市都咁撚度

唔度點上市

上次annual dinner大陸食
我話屋企人生日冇去

前幾個月拿左某牌子代理權，果邊啲人話之前佢公司15日假10定15日sl

以為上市公司好闊卓

我公司24日SL 一個月兩日

intern係比正職冗員更加悶

咁多

求其hea9你, 知你做幾個月就走, 比d filing你fire

請唔請人

聽講大獎好on9

長期都請，但係D高層好閪當你中學生咁管，同埋要瘋狂OT

之前有聽過我講個D巴絲都知

有時ing都冇得file要鳩坐9個鐘

我公司今年annual dinner 大獎係 $38,888 現金
二獎: Rolex
三獎: 雙人來回瑞士機票
四獎: 好似係按摩椅 幾皮野個D
跟住送左十二部iphone 7 同幾部Mac book Ipad

可惜我乜都抽唔中

岩岩屌完個同事，舒暢哂

擇偶條件係會打曱甴既女仔會唔會太特別

唔打就唔鍾意？

甜故

唔打都唔好推我出去打

點先入到 要咩條

唔親手打用生化武器既過唔過關先

巴打你公司都幾大下啵~
可以抽呢D

濕鳩公司人工少多野做

冇所謂 總之唔好叫我入去做就得

渣ga甲由都淆

粗口呀忍唔住

有人幫我捉住隻甲由叫我扯哂d手手腳腳我一見到個底就驚

見到隔離個搵工post有呢張圖

all day off

請病假唔係要病假紙既咩？
我公司好似係一個月一日

我見過一份工要咁填

政府診所啦$45

兩日 睇公司醫生 廿蚊有假紙

冇病都比？

有幾嚴重講到幾嚴重

醫生唔check咩

唔食氣管藥去睇醫生同佢講氣管扯得好勁呀

話頭痛

好多野可以講的啦....肚痌, 頭痛, 敏感......
如果個醫生醒水既, 仲唔會問你咁多

正常是但開藥比你算

正解 你每次俾假紙 我每個月睇兩次你都執返300幾400

HEA到6點

黎緊31號有啲麻煩事要做
諗緊好唔好請病假唔返
之後4月1放到4月17算

請啦

到時返工一定比人屌
不過我唔撚驚

一年得7日病假 執柒咗佢啦

琴日先去完mega box睇架純
今日有人跳樓

套野好無睇?

好悶
純支持架純

痴線 要點填

rolex邊款

我4日..

作文

G

我覺得12日係基本

你大獲喇....

全部都答屙屎會唔會好串

認同，我覺得一個月一兩日叫正常

FREE G

我記得有份工，個經理問我點睇全球暖化

ching 未睇過醫生咁喎

返工救世界

啲醫生一睇都知咩事

我見有關游泳的客服之後請左

無眼睇

你apply做英雄呀?

問埋啲同我見個位無關問題

好Q悶

其實一個月放一日病假, 會唔會有啲核突 ?

普通打雜

人就緊係會病，由其香港啲天氣一冷一熱易病

avengers .... Tony in 下 spider man 個細路咁

玩咩好呀 ?

忙到屎都無時間屙

玩j

睇公司
有時放得多你老細會忽然關心你身體健康

已決定3月31射波
之後放大隻17日 連到18號先放
由佢得地做死

玩上落樓梯WEB GAME

話就話有醫生紙就吹你唔漲
玩到咁串一個月一日係人都知咩事...

下星期要轉去另一個位坐4個星期
個個位真係D人行過都會見到我做緊咩

我一直坐喺呢一種位
話鳩知佢

ｘ３

通知期冇野做，差唔多俾人當透明

金身
BTW 搵到工了?

boss

點作 會諗到頭都爆

我呢家坐緊個位差唔多係角落頭,
又有野圍住
D人唔特登望入黎都唔會睇到我做緊咩

放工之前緊係去廁所啦
上午緊係食早餐

我覺得呢啲位係幾正 打機都仲得

你明唔明白差別幾大
不過我只係INTERN仔

就算有野做都係做D冇技術性既野

瘁死左都冇人知

咁又唔係既,我後面仲有兩個位係度,不過唔知點解我個位D板係特別圍得高D

好過多野做到瘁死都無人care

呢家日日番工都係大概用個幾兩個鐘做公司野
跟住就HEA

有個幾兩個鐘工作量算好好架啦

SAME

距離放工時間仲有23分鐘

冇王管啦

就黎放工既時候冇啦啦跳制
聽到個班擦鞋仔屌老母真係好心涼
利申：好彩今日都係用電腦扮工

我

..放5點

仲有五個鐘先收工

朝9晚5

原來公司 mode 幾好用喎

除左今日我有提早個半鐘返工之外 平時7點半返到去睇班廢老做野

有無叫佢地俾D掙扎

冇

尋晚點幾樓上鑽野dum野 上去屌完佢又精神哂
4點幾先瞓

佢係咪有精神病 ?

零晨一點鑽野? 呢個係咩玩法呀...

呢句出自邊樹架 ching ?

咁好
我銀行都係96..

掛畫 看唔透

你確定上面有人？

一有野做, d時間過得快左

一點先黎掛畫 睇黎幅畫都對佢幾重要啵~

返多3日88

確定 除非開門果個唔係人 不過要放工了

力威胡師傅: 比d掙扎!!

唔好望返轉頭

請都冇晚5俾你咁爽

出到去重新做人喇ching

仲請唔請人呀

想做

放5咪又係返屋企
有冇睇過張家輝
你永遠都走唔出個監獄 直到最後死

我真係恭喜你呀!

點解舉野要掙扎

放工只係由一個監轉去第二個監

通知期 = 放風?

諗下放工食咩好仲好喇

通知期=隔離倉

唔洗諗 自己煮

我寧願返屋企對多d屋企人

屋企人成日唔係到 放工唔知去邊 死Mk

係屋企自私hea好過係公司hea俾人眼望望

??

咁我想早少少放去個大D 既監牢囉~

有乜餸 ?

剩係識煮意粉 中餐我唔識架

整個白汁意粉就算 一個人唔食得幾多

我都未諗到今晚食乜

今日屌完佢條氣順哂

放工

pess仲未講邊個係vinc

我見有個user同你名一樣只係 (vinc)
好似係
我唔知係你分身定點

vicko 係我本人

做咩要開分身
究竟係巴定絲

同一隻嚟
性別巴 外貌絲 性格絲

我都睇到好亂, 好地地做咩開分身?

即係有JER

人妖索你咪又係

屌⋯⋯你話唔想返屋企..仲諗住約你出來
點知你是個男

YOU竟然是個BOY

唔玩菊花唔做0

成班炒晒車

呢樣野好難想像~

成班扯哂想入閘

屌你
好撚鬧呀⋯⋯
今晚要發洩

不了 非基

仲有12分鐘

你係咪唔記得左圖

換衫走人

走得 !!!

美極啱唔啱?

不了

個個走哂 得番我

我陪你 我地取暖

一條友唔知食乜好，中環有無人join？

E....係啵....巴打, 又講中女人妻, 又話咩緊身褲又乜又物.....但圖都無張, 得文字討論又真係...

仲有四個鐘放工

基

已上巴士

今晚食放題

中環不了

而家先準備走

真係唔做呢份工既時候先係最忙

食沾仔記雲吞麵

你唔係辭咗喇咩
做咩OT

食左越南河

局住

又可以收工

早晨

你都裸辭咗啦 扮咩工

仲有3日！！

有無人有聽ed sheeran

支那狗搞到冇板燒雞腿包食

戒食M記啦

利申 食緊

我回歸啦 病左幾日

見點呀瀨屎絲
呢排多人病呀

早晨.....
成身軟哂
仲要爬返去返工

遲到

多啲休息

Me too

今日成個心軟奶奶無力做野
下星期面試喇屌

面咩試

比你把衰口講中啊

我咩都無講過
病就請SL射波啦#yup

一陣痾屎

射左兩日啦
今朝返撚到去有惡耗
hr話病假只限十一小時
我果兩日係返十二粒,要我還鐘
佢老尾

呢排日日都接近7點先起身
然後用15分鐘極速出門口
應該總有一日會遲

SL都有限鐘架咩....
你返shift定roster

做咩咁靜架...

幾日咁慘慘豬
好番晒未 ?

早晒咁多位清

啱啱屙完屎出黎, 身心舒暢~~~~~~

好撚眼訓.....
頂唔撚順

尋晚執左幾多鑊 ?

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~星期五!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!~~~~終於~~~~~~~~~~~~~~

琴晚忍唔住J左

想出超級霸王電影彈逃走

點解呢個月先過得10日

洗晒啲錢拿 ?

唔好J啦⋯⋯爛袋嫁

今日起身既難度係十級

戒緊 ?

3份1

日日都係

YA, 次次打親J都爆瘡

辛苦埋今朝可以抖2日啦

我日日都J呀⋯⋯
虧哂啦⋯⋯
要砍撚戒J

好難戒

最近一日一丁 點算

i diu u
我明天要返

我都要呀⋯⋯

星期六係當ot計
唔係返到1點就算
多野做時我見過senior返到6點
不過我爆seedd 1點做完走人

me 2

你地平時會點樣減壓, 如果冇得扑野

依加office仲有5日工既咩, 狗也不屌, 轉工啦

5日工表示

丫你老味同team叫我唔好同佢爭野做

公司又無人

但係呢份工仲爽過我之前啲 5 日工喎~

無咩壓要減

咁幾多日先岩數?

掃把無返 同事無返
啲野無人跟
留名睇仆街
叫我跟我實WFC

探貓貓

打J

我又想去, 帶埋我得嘛 ?

今日last day

我留意咗你好耐
你係咪本身搵好多 / 屋企好有錢

最後一日點過

建議你買本香港鋪頭貓睇睇

有咩睇架 ? 買本咁既野, 不如買啲貓糧好過

有冇巴絲鐘意自己沖啡飲

咁鍾意爭野做搏表現你做晒佢囉

絕對唔係

btw , i'm not gay

做好自己野就 good

我對屎忽無興趣你放心
只係見你無咩金錢煩惱

我見佐敦有個公園好多貓貓, 不過自己一個人去又好似有啲 on9
去餵貓會唔會比人鬧架 ?

佢叫我下次想做既話就com好先
2個人一齊做會好亂

得俾你做晒佢

你煩又唔會多左啲錢洗, 煩黎做咩 ?

com 完都做好
不過你絕對要知點樣做

好悶，冇野做

又想我地各自為政又想我地做野有溝通

game of dice !!
真係好玩架 ?

你仲記得
手機ｇａｍｅ黎講唔錯
但玩得多都悶啦

記得 IT狗 唔識用分身

屌，係鬼，身邊大把iphone, android 機
係冇啲有錢既account姐

咁又真, 我打機從來唔課水...

唔課啦，垃圾遊戲模式
我買部console 打唔好？

只飲奶茶唔飲咖啡

齋啡走甜

點解星期五大家會忙啲 ?

冇忙呀

咁有咩搞, 狂睇新聞 ?

走黎走去

公司請食lunch

me 但我買左個mocha pot沖

咁搞笑 ? 可以變相做 gym ??

你公司幾有人情味喎, 點解要走呀 ?

開完會

想玩 VR , 未有時間去睇機

開第2個~

不了 等食飯跟住走得

點解可以走得咁好 ?

諗緊好唔好今日裸辭比信
屌

係咁俾人點做豬頭骨野

每日早返個半鐘 再準時放工 野又做完 唔走做咩

食2點

咩豆

有冇後著 ?

無
但儲咗幾十萬慢慢mit

勉強算有後著
來緊兩份正苦工等緊結果

請唔請工人

諗起綠豆仔

用哂就乞食架喇

我咪又係

老板

屌今日真係好燥推哂啲野落黎
最好一次過爆哂佢遞信唔撚做

打份工切記唔好咁上心呀

屌你老味我好明白 但我未想唔撈

無上心過
本心諗住拎埋花紅先走
宜家諗緊係咪提早閃

對唔住囉 我唔記得俾你地咋麻

今日LUNCH食咩好

聽完早霸王心情好返d

唔上心既話, 應該一邊拎花紅, 一邊睇住佢爆鑊, 又一邊食住花生丫嘛~

有咩講, 返工無得聽收陰G

但仲有3個月先拎
諗緊等唔等

男人的浪漫 !!

等 !!! 跟住豪一豪食譚記大辣 !!

冇career path,人工低,返10:30-7:30, 返5.5日

我2:30

咩工咁得意, sales ?

有個傻佬打上去同老婆求多次婚
但又冇留意老婆出左街, 之後自己聽返個電話哈哈哈哈哈

我叫左干炒牛河

我打算食雲貴軒

返屋企食

私校admin 人地出面叫做coordinatior

晏就咁快就男人的浪漫

正呀...我公司d同事都好鐘意食,又大碗

最撚憎welcome lunch & goodbye lunch
食完飯咪又係比野你做
梗係做得唔開心先走 仲食咩飯

你好似新工返bank bo?

三哥完勝

咁又唔係既, 公司請食飯都算叫做有善意呀

我寧願公事公辦
唔想帶丁點兒感情返公司

聽你講
拎完之後請你一齊食大辣 唔走數

做咕哩....
搬到死....

公司附近全部都係劣食, 唔劣食就好Q貴

要加辣醬 !!

唔怪之得, 校長西唔西 ?

好眼瞓 準備去更衣室蛇

係咪真架, 咁我請你食土匪 !

我呢度11 個同事好難唔熟 又會一齊玩9 老屎忽

exact7ly

堅
但我只會食懶肉勿演清湯
尖椒好似尿壓味咁臭 千祈唔好叫

一食柯到七彩

雲貴乜系列有好多 我樓下間雲貴乜唔差
最緊要係唔會撞到同事

我覺得真係人夾人
最熟對我最好教我最多野嗰位senior走了
好唔捨得佢 但我都支持佢走
我返了唔夠1年已經要教兩個同事做野 (大家同post junior)
掃把廢柴咩都推9我做
返到無心機 每日都倒數緊幾時走

一唔一齊食呀
唔喇 我約左男朋友

渣ga

垃圾胃 食湯粉叫好小小 但一落回鍋肉就

妹妹~ 你有幾多重人格架 ??

有無人食粉麵米線一定飲哂個湯？

我連個米線都食唔哂 飲埋會嘔 唔想無限米線

一時時啦,我負責既個program,我做掂d野佢就好小話我.不過好多時同一樣野,上年係咁做,佢check過冇問題,今年比佢睇,佢就會話有問題....好似搵老師教咁,明明A老師唔係第一次教個科,佢竟然可以話A老師係第一次教,我費事同佢嘈啦,佢唔滿意A老師叫我搵B老師, 當你搵左既時候,佢又話等埋A老師既時間表,但我一早同左佢講A老師可以過幾日覆我,佢又唔肯等..之後佢又話2邊都唔想得失

數唔到

渣ga
仲細食過我

辣醬有好多種既

要睇下係咪齋味精湯, 唔係會飲, 但唔會飲晒喇

唔加辣已經柯 加完燒屎忽

睇下個SENIOR有冇好路數帶埋你走

食住花生睇人爆鑊最開心

咁都好既,食得太多辣都係唔好既

去柯下消磨時間

佢叫我唔好做呢行 / 呢間 我認同
純粹騎牛搵馬等緊走
佢自己宜家做全職C9湊女

呢啲女人好難服侍
十個校長九個西

人妻會唔會留你

唔洗 準備lunch都唔食打卡走

上次我放大假人妻問我係咪去試工

佢重要唔係女人黎

呢句真
以前做過幼稚園admin
個校長完全係痴撚線
但d家長當佢神咁拜

係咪油得滯 ?

同佢講買樓 我屋企張床好大好舒服

咁佢對家長既態度係客所以咪咁

係，去間間食炒野都會

玻璃肚

佢老公好似同一間公司 好撚大隻
人妻好正 細細粒姣姣地香水好正

之前傾攪畢業典禮,明明上次開會話A同事負責邀請老師去啦,點知上星期開會,佢又話等A同事邀請老師太遲..但明明係佢叫大家咁做 重有好多架

咁你應該食清湯/麵包

大大隻又點 你有火箭炮
再唔係叫埋佢老公

突然好撚想訓教

安全小小 但當晚都係會好快出返黎
留不住 成日肚屙

放飯~ !!

講放lunch好啲
放飯好似坐監咁

44562 出嚟食飯

搵唔到工 send cv冇回音 好灰 好想裸辭抖抖

依家日日都好似坐監咁
係一個有錢收既廢青

我搵多幾個月錢就裸辭

有冇咩計劃裸辭完有咩做

ME2 大家都係拎埋B仔走人
我未有後路 搵唔到大不了休息返先
宜家日日返工放工無停低過....

岩
銀行儲到錢既話
就休息下先

我唔會帶飯, 放飯一定要出去食, 唔係好似坐監＿

其實而家呢個時間易唔易搵工

[圖文並茂]一人一個淘寶回覆
[url]
[/url]
留定名lunch後睇

睇下轉咩工

44562 今日你有兩個橙 ！

全部坐低食飯！

點解你有兩個橙

差佬？

唔好玩野
即刻坐低食飯！

總係有啲犯痴痴地線 扮差佬 新入黎 睇下睇下就慣

尋日開會睇左笑到仆街

你講咩呀

食飯喇76563

76

我都係咁諗 但只怕會後悔
戶口d錢會直線下降 隨時大半年搵唔番工
搵到都隨時差過而家呢份
唉 擔心呢樣果樣 但係就好想抖下放下長假

阿sir！點解佢有兩個橙

佢慘啲

屎忽數換架 你係咪想要
我比夠十個你

又唔係真係叫你完全0生產去磨半年
我都會KEEP住搵 但唔會話逼自己
大不了返住PT休息一兩個月
我當你做到60歲 仲有30年要做
放兩個月假無咩大不了

得閒放定d雞脾入屎忽就唔使咁慘啦

我有副麻雀係屎忽

今日買三文治餐，有果盒有果汁

夠飽？

出去食都幾貴

巴定絲 咁細食？
三文治我最多只夠當早餐食
仲要係有肉嗰隻+果汁 / 奶 先夠頂肚

咁貴我寧願坐監

我無得出去先 地方遠
同埋公司無地方食飯
個個人叫外賣/帶飯返埋位坐 屌

幾錢
我腿蛋治有杯茶32蚊

你真係唔係坐緊監 ？
放風時間都冇 你都好重罪下

唔好再講喇 我要坐終身呀
不過我通常幾分鐘食完飯盒就做自己野 / 公事
食飯時間比較靜 做野舒服啲

你係入面係咪俾人蝦 點解成日幾分鐘食哂飯盒

食得慢會比人搶飯架

坐監咩

紅字呢下真係重重比你點醒左咁
你岩 仲有30幾年要做 點解放兩個月假都要搞到自己咁辛苦

尋日都有睇

呢度好多獅子老虎架
我呢啲豬仔好易比人食

不過都食睇實際情況
如果唔等錢養家
我覺得放一兩個月假真係好小事
我之前試過OT到3點 好驚自己第2日過勞死

趁後生玩多啲 休息下

我自己裸辭點都唔會好放心
反而 hea 住做搵工應該會好過啲

食左你隻豬

48蚊常餐
有豬仔包，炒蛋，火腿，豬排公仔麵，熱飲
可以接受喇

我呢份工以前都keep住每個月一兩日要做到凌晨 都試過通左晚頂直踩第朝
但近呢年都彩佢有味 直情全年都冇乜點o過t咁濟
但就反而個心就好想抖
可能真係岩岩入職特別博殺D

放飯完，要落操場散步！

唔好食咁多加工肉類/公仔麵
顧住身體呀
同埋48蚊算貴

邊個准你出來！
全部同我返入倉，即刻！

最後揀左食口水雞飯 $48蚊

久唔久食下咋阿 sir ~~

今次我當睇唔到 無下次！

個倉留番比你喇~

但你真係睇唔到喎

巴呀，你仲爭我幅圖
都無計，食少啲當減肥
夜晚嗰餐咪又係補返

$38

會唔會得麻辣無左雞味 ?

唔夠架唯有飲多杯水

玩下sir？
聽日無雞翼食！

我比J圖你補數算啦
中午食咁少下午無力做野架

office工，想出下力都無，齋坐勁肥
太飽會眼瞓就真

唔會, 反而覺得佢落得唔夠辣

好勒~ 我地又重複番尋日咁, 鳩坐到放工勒~

今日好柒多野做 .....

我仲搬野.....

你搬乜

搬野練大隻 !!

整下部電腦就冇野整

打機啦你

去食飯

ching 而家硬件有咩野玩 ?

慢慢做喇, 做多無人讚你架

我唔會做多 最好就唔做

係呀...每次帶廄都好似袋左錢落袋咁

自己點整都整唔到茶記既味

唔通人地用底褲沖茶又話你知咩

之後又要做

仲要係用2手底褲先夠完汁完味

絲襪蛋治

但晚晚放工仲要去買餸煮好辛苦咁

如果係靚女人妻沖我唔介意

我唔鐘意食飯 員工飯堂d意粉又拖鞋 逼住出去食

做人就係咁架喇老兄~
既然被人老強係避不了, 就要學習去享受~

圖呢 點討論呀

講開又係喎, 我記得 per 兄差我地啲圖架喎~

你就想...梗係地盤大媽沖架啦~

唔敢影呀 唔想上報呀

有邊日唔係 btw,今日last day,聽日去旅行relax下

冇咩玩

金身

想買switch呀

臨唔做既呢個星期先最多野做 教個新人做野

live左好噁心呀你班巴打

我帶屋企前一晚食剩d餸咋

j 你就 j 啦

係咪靚巴

咩金身

好想last day 冼鳩腦細一獲

我都想買~~~不過而家要食炒價~

去邊 ? 去幾耐 ?

老點佢 !!!!

我已經無答嗲

又係等收工既節奏

買黎番工玩

巴打番咩工咁正, 可以打機呀?!

唔啦,費事佢咩都唔識比老屎忽入位借機又干預admin做野

自己去美國呀,join左個local tour去一個星期

其實可以架,好似我咁,我交信個陣老闆係有d驚訝

冇錯

車, 佢點都干頂架喇~

屌你咁撚爽既~ 預計會洗幾多錢 ?
其實你係咪絲打 ?

係咩節奏, 睇下我跟唔跟到個 beat ....

毒巴 好想識靚中女

呠池呠池呠池, 呠池池

我beatbox咗出來

你跟到証明你今日可以同我一樣準時放工

好多野做
要準時收工要爆seed

係既,不過都費事攪到其他繼續做既同事

我而家好得閒, 將d公司產品File燒落碟到

萬令啦,連機票同住,不過食就未計,因為個團唔包食,再update你啦
咁你呢

呠池呠呠~ 呠池呠池呠呠

點解我諗起BUBUGI

萬令去到一個星期 ? 住 hotel ? 咁平架咩 ??
我好明顯係巴喇, 你份工就好少見係巴

識人妻啦

我發覺我whtsapp唔搵人, 人地唔會搵我

[q uote]
[/quote]
你要習慣下

我上網book左個邊美國既旅行社d團,我就1月book既,其實都要睇你咩時間book啦,唔好3-4月book,因為會開始貴.
我個度真係好似入左女校咁...全公司除左老闆同會計係男人之外其他都係女

你要習慣下[/quote]
無理由而家先發現

要練大隻先食到人妻

老灣兄, 想問你好耐
點解你次次入黎都係呢個鐘數架呢 ??

快啲幫巴打搬野練大隻喇

問題係點先練到大隻呢!?

係既咩 之前睇LKF party girl個故仔之後就沉船,入面個A先生真係好正 有才華又浪漫

呀............. 你係會計............. 定係 admin ??

玩機械GYM得唔得

有冇聽書架你 唉...算啦 毒係唔會有人理

我見我細佬食藥+做尖練到
以前仲瘦過我
宜家起碼有肌肉

無理由而家先發現 [/quote]
點解D人個電話係咁震, 有冇咁多人搵

嗯嗯~ 原來係咁~~

有無D 唔駛去GYM 房都練到大隻既方法呀 我太毒唔敢自己去~

點先識到中女

關撚事, 我見有D好柒既仔都有女, 係我地黑姐

點解D人個電話係咁震, 有冇咁多人搵[/quote]
都係係蘋果新聞 + 天文台咯~

我唔係要食妹妹 我要食中女呀

都係係蘋果新聞 + 天文台咯~[/quote]
me連蘋果動都沒裝

幾時到暑假呀

去街市買下餸

原來係點呀巴打

好多 G 都係中文黎, 快啲去喇, 記住戴套呀 ? 但都唔係 100% 安全架~

原來我係毒囉~

傻仔黎既~~~中女先難食呀~!!

戴左都會中aids?

我講梗我,ok 我做admin架....前幾版先重係度講梗西校長呀

唉屌做野先 好撚忙+燥

一早睇到喇~

咁要睇你好唔好彩喇~ 好彩咪中頭獎囉~
少啲運氣咪可能耶菜花咁囉~

椰菜花都好大獲啦

好似有得醫,但aids就冇

一個人去旅行有咩玩呀 ?

單拖不知幾正

趁現在chur爆d工作先

食完雪糕好悶下

試下開埋包薯片 ?

+1 食完金莎

爆完又生番

想爆完hea

我參加個團係去大峽谷, 拉斯維加斯, 17哩, Stanford, 三藩市 而家已經plan梗下一個,希望可以搵到朋友一齊去非洲睇動物大遷徙

因為我冇車,所以參團好d,但如果有朋友識開車我都唔會參團

睇動物我岩呀

11-3月有得睇 不過如果去睇要去打針同整visa

唔好意思

淘寶個post睇左一頁就差d係位失守

果個 po 係公司唔睇得

又係一個人呀~ 小心啲呀你~

都話搵梗朋友一齊去囉 我地係咪有d溝通上既時差

椰菜花都大撚獲啦

我ex試過生 但係係佢同我一齊之前既事

你怕唔怕會比佢傳染~?

ex call G

堅持睇緊 睇到吸塵機又衝擊

定係企一晚果時, 感染番黎?

你話我呀

好忙呀
好想食炸雞脾

sor9ry 呀
老老柒柒, 其實我有讀寫架~

你有錢啊嘛~~又有下屬, 有女係正常的~

次次都諗起果次, 有個 fd 食炸雞脾, 咬左一啖先見到........

食三多

等聽故仔~

3多炸脾都OK, 俾起街邊個D唔算太油

正確黎講 係養父養母有錢
養父有能力 重點我係冇女唔柒

係澳門食緊豬扒米線

大家就快收工喇

我無錢無女無下屬

肚餓

男生女相表示

冇同佢做過 所以100%冇事呀我 之後都分左手啦

外賣比我

我都係呀~~

你點知既 ?

佢同我講去做GYM,用公家毛巾染到,我呢方面真係認識小唔知男人染呢D野會唔會係因為呢D原因

師妹有心

出到去用公家毛巾就一定玩完啦 , 但真係會有人用既咩

佢主動講 ?
識左幾耐講呀 ?

我就唔信勒

我都唔信喇~

可能係去gym係其他男人身上惹返黎

可能係格劍果時惹番黎~

星期五冇mood做野等放工路過

唔知呀....其實佢好似好多野收埋咁,就算一齊個陣都係,唔知佢係要私人空間定點

你唔好聽朝先入黎 ??

尋日食完，不了

唔緊要,我以前做補習個陣都有教過呢D小朋友

今日早閃同老婆返去…唔知做乜好

做愛做的事

佢主動話我知

個肚打鼓

好貴 係賭場食，60幾蚊無野飲

唔知,佢同我一齊個陣冇做GYM喎

你係咪食三文治果位清 ?

識左一兩個月之後講 不過我同佢都只係一齊左8個月

不過而家對我黎講原因係咩都唔重要啦

波士 下下星期返新工啦,我好緊張

忙到水都無時間飲尿都無時間屙
好燥呀

佢那來的自信呢 ??? 好有趣~

做野唔洗咁急, 最緊要快~~

放鬆啲喇 ching~

寫完稿有力先算

你係咪又想格呢 ?

同事交低好多屎要跟
我等最後一分鐘send 完email就閃
話知佢

莫非你用果度寫稿既 ??

冇份格

今晚同男仔食飯 點著好
利申巴

都係教學有關 ?

可以參考淘寶個 po

訂唔切

唔知佢

你係巴,定對方係巴 話時話我都好耐冇試過呢種約人食飯會緊張點著衫既感覺

銀行admin呀

兩個都係巴

約男女出街都係求其著

係
本身大食

悶到訓著

我訓到好悶

想訓都無得訓

我打左好耐機

有冇咕咕聲
有次同個女同事傾野, 佢個肚係咁咕咕咕, 好鬼死尷尬

嗚

咩 game ??

等收工去跑步

2個巴打食飯就點著都ok la....

pad,cc

寫大字都得既～

挑~~~~~ 啱啱先話自己用力

唔制

人已閃，下星期見

咁著斯文d囉..唔知點解好gay呀個感覺

下星期係美國,希望都同到你地傾野啦,但應該有時差

爆seed完成工作
可以R腳指

絲打有冇玩影相 ?

有得玩就好啦

一兩下不過唔覺嘅
昨晚同朋友睇話劇，佢個肚咕咗成場，我忍笑忍得好辛苦

兩個都唔好着啦

各位手足, 我地就黎放監喇~

睇黎又要ot

仲有4個鐘

做gym 用條公家毛巾會野到性病, 咁去游水咪好撚危險

GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR
GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR
GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR
GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR GTR

東岸時間你訓咪我地起身，我地hea完你先起身

泳池好多人呵尿

哈哈,中間應該有d時間大家都未訓既

我要去到7:30呀

小心暖流

會影相呀,但我又未去到買唔同相機影個種

屌，忙左成日

好耐冇游水

小心變色

有冇人等你放學去食飯 ??

我唔買gtr喇 我要收工

買唔同鏡頭

改名

ching 邊位呀 ?? 好生面口喎~

好撚興奮, 可以脫離2日地獄

我用部DC仔咋

唉~ 咪講喇, 聽日要返工呀~

長週 總有歡喜

做邊行呀

改路去西環探店長貓先

就瞓著

汪汪~

chur完 為左慳果幾十蚊要我搵足一日資料

撚貓唔預我

無左你唔得

巴打, 做IT 既邊一飯呀?!

哈哈,冇法啦,但聽人講呢幾年IT搵唔小喎,派bonus都唔小喎

我公司都有隻貓,見埋佢今日之後就見唔到啦

有冇好生面口呀，都黎左成個禮拜啦

錯覺黎架咋~

放工啦⋯⋯
食譚仔

mobile apps

如果我鍾意刷鞋的話, 應該係既

錢途無可限量呀~

iOS ?

講笑咋嘛巴打 !!!

好~~ 收皮~~

冇左我咪舊豬頭骨人囉

fat fat la

得返我一個啦

我仲有3分鐘
屙埋篤尿閃人

仲有我係度

me

幾年後個個都唔使用app 屎

冇呀...其實我影相都係好隨意

咁會係用咩野呢?

兩邊都有掂

又未必既

我重有個半鐘

ME TOO~

可能google glass
鬼知咩
出iphone 之前啲人用咩?

想學 Android , 有冇指引？

ME Three~

貪食蛇

google glass 都要用APP架~

1001 真快

10連得唔得

快d放工

我都想快D 收工呀~

我都係做左一年
唔好做mobile啦，遲早收檔

如果真係要學既
我覺得睇

加埋google 的sample app 最快有個大概

你要開定新 po

興趣 only

高手巴打~

做撚到腳軟

做咗D咩做到腳軟呀?巴打 !

要啦

佢打漏左個仔字應該係

我係小薯仔黎架炸

我先係薯仔呀~~~做咗幾年IT 狗都仲係薯仔

請唔請人?

巴打寫過咩 apps ?

大家也是it狗

我都想搵人請我